覺唔覺李城迫和曼聯完全係損人不利己

原本曼聯同猁差兩分
只要猁柒一場曼就有機會追到猁
而李城本身又唔係爭冠分子
咁樣迫和攞一分其實影響都唔大
反而令到曼聯差距大左
完全可以話人損人不利己

唔覺

On9

李斯特城上次奪冠係2015，曼聯呢？

你用曼聯個諗法緊係咁睇架
攞唔到三分 攞一分點都好過一分都拎唔到掛

暗串daddy

其實李斯特城咁博做咩?....完全係損人不利己.....

係

2012